---
title: Perguntas Frequentes
---

## O que eh a vida?

## Qual a razão do existir?

## Se preciso das outras pessoas, por que quero ser independente?

## Qual é a alternativa ao Capetalismo?

## Por que a igreja quer que sejamos ovelhas, quando o diabo é bode?

## Por que vc está aqui?
